Чтобы сделать из мультидомена сингл домен, нужно:
1. В докере .yml указать путь до файла nginx с префиксом single_domain
2. В env файле раскоментировать строки с сингл домейном и закоментить мультидомен.
3. зайди в контейнер, в папку frontend/web там набери 3 команды на создание symlink

ln -s /../../backend/ backend \
ln -s /../../api/ api \
ln -s /../../storage/ storage \

4. Зайди в терминал, набери команду docker-compose up -d чтобы пересобрать nginx



## Для запуска проекта на докере
Памятка для себя
1. Скопируй проект с репозитория через `git clone` в консоли
2. Если нужно, запусти npm i для скачивания `node_modules`
3. Скопируй `env.dist` в `.env` посмотри настройки, нужно ли что-то менять?
4. Посмотри настройки `docker-compose.yml` - все ли ок?
5. В папке проекта в терминале запусти `docker-compose up`, для запуска проекта в докере.
6. Зайди в контейнер app, запусти `composer i` (если в проекте нужно, то с опцией `--ignore-platform-reqs`)
7. Зайди в контейнере докера в папку console, запусти миграции командами `php yii migrate` и `php yii rbac-migrate`
8. Не забудь в файле `hosts` прописать `127.0.0.1 [домен]`

## Чтобы накатить дамп базы в проект
0. В терминале набираем команду `docker ps` - выбираем нужный контейнер базы данных
1. В терминале набираем команду для копирования дампа в контейнер. 
`docker cp [путь_до_файла_с.расширением] [имя контейнера]:/[имя файла в контейнере].sql`
2. В терминале запускаем команду
`mysql -uroot -proot [название базы данных] < [имя файла в контейнере].sql --default-character-set=utf8`
3. Не забудь про миграции в проекте



## Чтобы подключить старый том базы к своему докер контейнеру
Напиши так `[имя_тома]:/var/lib/mysql`
